全世界留意 保護義士正式啟動

係街見到義士一定最少要保護到佢返到屋企樓下 望住佢入閘先好走
食飯時見到佢等位盡量比位佢先 唔好比佢係街外等

未知佢做邊行 但見到佢去邊都要護送到佢去目的地為止！

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母